Spotify Duo比 family平10蚊咁少係咩玩法？

只係想呻下。

quit Spotify lor

咁有咩聽歌 app好用。
用過 youtube music了， 有點廢

之前有人介紹TIDAL比我
睇落好似唔錯但我SPOTIFY儲左好多歌單一黎唔捨得,二黎太懶唔想一首一首搵返所以冇轉到會

我都唔明 應該唔會有人用duo